Maar er is, vergeeft u mij zeggen, iets een beetje grappig over.
Bidden welke stappen heeft u wanneer u de kaart bij de deur?"
"Ik was gespreid, sir.
Ik wist niet wat te doen.
Toen ik belde op de kantoren rond, maar geen van hen leek te weten .
